[今天起各有逸後]車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

Welcome Reguilon

Welcome Onana!!

Welcome Ozil

Welcome Lamela!

Welcome Kai!!

Welcome Pogba！

Cls 最近啲post 快到

Welcome Oblak

topic咩意思

kai

Welcome messi!!

安仔名曲

Hot Tuesday!!

Feel到今日會done deal

Morning!!!
#CFC

點解係名曲

D post 快到

O~~~~nana~~~~

lan

快到以為kai登鵰

沒有安~怎敢說Chelsea~~

巴西陳拍乳wor

It’s happening 🔥🔥 #cfc

00後唔識

唔識呢首
現時自己肯做飯就識

我係太老唔識呢啲新歌

今天起各有逸後
如安囝攜不走

聽啦，樣又應境，歌詞又應境
今天起各有逸後

逸後成十年前wo ching

個時又話似張敬軒

定我撈亂左

好鍾意香港安囝

張敬軒似馬達喎清

我諗你搞錯

仍然能送你兒時玩具
韋利安抱著一起安睡

李城馬達

逸後 真心幾好聽

佢頭兩隻碟好多都好正

逸後啲歌詞好中

用過氣垃圾隱世煙剷同安仔比真係好撚大侮辱

最多人識係咪你扯我扯

Feel到安仔confirm走果日

個po會變左音樂台

點解推pose咁快
踢得咁廢反而多左人上車？

茄應該加咗人工先求婚

有冇人已經開始迷娜？

歌紅過人

應該不嬲都多cdrom 係唔知咩事呢排個個上哂水姐

罪大滔天啲歌手都係咁
林奕匡

暑假

你肯定係馬達？ 有冇又認錯呀

陳拍乳人都算紅啦當年拎埋最喜愛男歌手

係咪大家都WFH 太多時間碌連燈

I miss you 感動你聽過
廣告歌黎，但邊個唱架

I will be lov~~~ing you
又好熟，邊個唱架

你那張舊金章 還偷偷閃著
腳腳都停一下 時間被忘記

林奕匡近年啲歌悶到

Topic冇得再用毁猁安

最紅歌果期唔拎
拎果期d歌已經冇紅果期好聽

Come back pls

拍乳同Phil 如果係其他公司一定紅好多

等緊loop全日如果想kai心多啲

時日如飛 今天在我心裡

是充滿不褪的記憶

唔同意
一個湊女大過天
一個啲歌十年如一日

接受唔到安要走了

高山低谷，安徙生的錯
聽完都冇再聽之後，編曲 都係典型港pop 鋼琴伴奏

大把

係咪覺得好cute 好有活力 佢係我地車嘅開心果

做乜老鼠改咗名做Lewis-Dunk

同電欺倫敦西餐廳群組

未生之前都無乜宣傳
罪大就係放置play 旗下歌手

下年車POTY

一早block 咗

安仔的插花 多麼西利

香港pop好唔掂
indie hiphop精彩好多

即使教我妒忌 祝福我已預備
仍期望下個可給你福氣（阿有盃）
自願犧牲 來容我捨棄（比椰子上位）
如前面路更闊 更勝與我一起
何妨道別成就你
（林伯搞死隊波）

今天起各有日後
如花火攜不走 無需要定擁有
讓我拭去眼淚背著你走 別回首
復原後不要再度跟你做朋友
我怕我念舊

New Cahill is coming

咩事 mata唔係我講先喎 你係咪認錯人

誰成為陌生廢球員 你是否都掛念地雷斯

如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車

安現時過咗阿仙奴

朋友別哭我依然是你心靈的歸宿
朋友別哭要相信自己的路
反左咁多年 估唔到要走果時有D傷感

正皮比topic

做乜變左教會post

漢城如沉沒了 剩低修爾斯

記得之前有段引擎是你向前我既歌詞＋金章圖

有冇ching同意簽返阿狗10號報復

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮

若是命運沒有你的火
我人生擁有甚麼

沒有你最普通的我
制度裡盲目去蹉跎

榮幸有你放任伴我傻
頑固地喝采 繼續頑固的高歌

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉

你或許比我信任 做我的我便吸引
高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌
你人生的齒輪 開啓我摩打發奮[/quote]

咁多年最後悔係金章安果年冇印到

精華係最後果張

垃圾post

有少少似言承旭 外型實力兼備

時代交接

呢度係有老會員嘅咁

落錯車 如離開了幸福的高速路

真心唔擔心買皇左閘，會幫人養仔
夏基美咁fit ，皇都唔要
皇仲有文迪有排用

Kai又卡住係歐霸
佐又卡住係歐聯

買賣卡死左，只好名曲會知音

尾2嗰張

呢啲歌就識

諗咗陣係乜水

唔係呀 識2009年既歌都叫老
我唱k仲唱 必殺技 愛與誠 傷追人架

ozil > havertz

無卡，both no bid

歐聯要放12個後備

青年軍

諗咗好撚耐係邊個

又有時間識堆 Dllm

R聯直接出青訓+青年軍算數啦

遺棄這舊汽車 消滅記憶那裂痕

想像唔到到時空炮kai呢到會點

暑天該很好 安若尚在場

集體轉會啦

入左音樂台？

我嘅意思係我老，2009都太新我唔識

呢啲我會識多啲

終於唔使睇安踢波

春又叫完 又無野可以j

女子隊都捧盃了

㺂黑白相

Pulisic 5 weeks
安又走
柏度又傷
歐聯岀 左mm 右大袋

豬㺂雙前

小兒麻痺，早d掛靴做Agent算啦

車區好多巨基fans

Marina訓醒未

If u can not beat them, join them

54M想買人

Hi

2018 2019 古巨基演唱會 變埋相認區
火撚鳥 奧寶 老鼠入場

仲有Hazard 點排好

有無人有backup 段高質球迷Cover?

同老鼠相認？

£20m 咋

齊共雷斯起舞~
我都想揾翻

英籍護照：無價

Trash source

老鼠（聲稱）同火撚鳥相約入場 8:30 前去大台隻揪 做前菜

哈費爾茨 我愛你

青訓ready!

《藍軍‧沙龍》MV (改編- 沙龍) 車路士

到底多佐幾多車迷
一日兩三個post

歐霸聽晚開波

今季入到前四真係超額完成 潛開水cd rom都有動力上黎j轉會吹水
隔離李城post灰到 英超未完時用個post都未1001

雖則那~積分榜嘅名次低得不可再低

Sky sports 做投票問球迷邊個球員想佢走定留

Kepa 86% Go
Rudiger 66% Stay
Zouma 57% Stay
Christensen 60% Go
Emerson 85% Go
Alonso 52% Go
Kante 88% Stay
Bakayoko 90% Go
Jorginho 54% Go
Barkley 54% Go
Willian 58% Stay
Batshuayi 92% Go

嚇到基仔跌落台

安

英國車迷同香港車迷差唔多，都接近係 All Lan

阿朗又go Emerson又go

迪加stay多過Zouma已經

魯迪加

有moses

迪9都stay 驗腦未

傷完之後廢到

呢個係智商poll

英國球迷all lan

個8% 迷衣

全部都LAN 星散了 車路士玩蛋了

Bats

垃圾車最後ICON 安仔都走埋

Ayi 負評仲多過Kepa

Ayi, Baka

其實安仔既專業態度同經驗對隊波既成長好有幫助...
好似利要有henderson 當初鏝要有費顛而家獌有馬迪一樣...

係fb香港車迷

其實有句叫 安好的各有日後

沒有安 怎撚算車路士
做阿狗 走去學地雷斯
我屌你老味 willian borges
撚伯特唱出我的情節

咁撚專業咪accept兩年約囉

Welcome 幸蛆！

專業唔代表做契家佬呀清，無人會同錢作對

但是歐冠換來 又有得踢！！！！！！！！！

新po topic笑死

以為冇得再低 點知

拿著馬連沙特oscar和馬達仲有lampard~點排好

沙治奧可能先借後買

咁咪姐係好似高華錫咁

句歌詞話等左八年

轉眼攞歐聯都已經係8年前

仲match

扯旗單野之後收左皮幾年後先彈返起

仲抵

睇黎老鼠真係行得太前

點解

1-2年前老鼠成日係車區改教會歌詞歌頌球員
比人話搞到成個post好嘈 一堆唱K KTV busking

但估唔到原來車迷咁多名曲會知音

咪話老鼠行得前

屌我唱到第3句已經唱唔到
笑到標眼水

會歌

其它球迷post 會唔會作歌

呢首係經典

我屌你老味 willian borges

有期好興 踢開歐霸隊鄰居一季出幾首

第三句真係精粹

有分合唔合適嘅都

第三句癡撚線

笑撚死

Davide #Zappacosta returns to #Chelsea.
He is not in the UEFA list for Europe League and today is the last day training for him in Rome.
No chance to extend his loan with @OfficialASRoma.
The 28-year-old right back will discuss his future with #CFC.

歐霸靠佢護空門

又一件蟹貨

以後開po必用

翻嚟啦屌

完全唱出到轟迷對安仔出走既無奈

鬼才

落底之鬼又係玻璃人黎

笑到咸左

咪再買埋d意甲垃圾

我屌你老味 willian borges
下次topic

鷹 隻zappa有冇機會賣

呢件真係唔知有無人肯比錢買

干地遺產

cls

球會有冇望過下gabriel 都好似唔係貴 又係左腳仔

Me expect another loan

慘 賣返5M都好過冇

干狗買左好多垃圾返黎 得簡迪係好

干2個轉會窗真係夠衰5年

撚狗同班scout識閪波咩

估中無人想買

呢個同過好多間球會傳過 淨係英超都有4間

隻沙維身形又幾靚，新vvd咁
195 左腳 18歲 荷蘭仔

希望唔好變蘇馬流

疤青訓

要求pin呢個

流浪可唔可以3-0利華屌
要等kai幾耐呀仆街

一年咁大把

鷹又話會過黎？ 過左黎就會變蘇馬流架啦

簽佢=簽咗新中堅

肯黎未屌

燈到攞歐聯，快啲再整翻首

踢埋先黎

好想要reguilon

估唔到fb連蠱惑大盜都有人j

next切狗
唔傷到變廢人再講

希望又係werner zy咁 一傳就買

搵下歌先

今晚Brentford 對 Fulham
大家想邊隊上英超
我想睇Brentford

Xavier Mbuyamba should be joining up with the development squad for training this week. He was set to join last summer but the transfer ban stopped it. A young CB who joins from a season at Barcelona #CFC 💙👊🏼

好快過黎練波了

就男人ktv
副歌都作好

得espn傳

Xavier followers list

有Onana

基本上成首都唔使改
安仔主題曲!

荷蘭人follow ajax球員

有人形容Xavier 係新雲迪克，即管睇下

睇錯 followers

每次見到啲igfollow邊個邊個都可以拎翻美欺follow我地嚟講

仲要啱啱地音😂😂

右腳的

今季會上車

今年好似意甲最佳十一人

姐係呢個Xavier會跟一隊操？定踢U team

踢住U23先

之前成班喺度傾古巨基演唱會

睇youtube高到成支竹咁

美斯打FIFA都係用車仔

195已經j到虛脫
quick buy

魯狗66%人撐係咩玩法

念在佢做到agent姐

Agent

Chelsea open to offers for Kepa Arrizabalaga, Jorginho, Antonio Rudiger and more

Emerson, Victor Moses, Tiemoue Bakayoko, Danny Drinkwater, Kurt Zouma, Andreas Christensen and Michy Batshuayi also among long list of players Chelsea are willing to offload

吾皇今季打成點？

8％應該係投白票

成條後防除左tomori都掛牌

要清走四份之一隊
你話慘唔慘 哥狗入鏝城果時都好似冇咁誇張

哥入鏝嘅時候班主力已經係度....
阿古路，大衛施華，kompany，費甸，迪布，史達

仆街干地

咁英冠尼馬可能要50m

195

牙朗無事

放晒三件中堅唔通真係入返三件？有咁多合適人選咩？ Zouma要留啦

只希望今年入個班都對辦，可能有條龍骨係度
無論邊位教練都可以用到

呢幾年車仔好似無進步過咁，唔想再有幾年原地踏步

車仔垃圾站

掛姐，應該唔會放哂。分分鐘三個都無offer

哥鏝執晒後防加龍門囉

好好分開應要淡忘 你找到了隊伍
仍然在倫敦 我卻哭得出眼淚

Rashford咁

應該已經係軌嘅人

賣得幾多得幾多
賣人難個買人呢家

一字排開會唔會有佢份

Join青年軍算唔算

Welcome Xavier!

到底talk緊乜鳩

Thanks Thanks Thanks Thanks Willian
誰能代替祢地位

唔知 希望有料成材

可能佢都收唔到風

簽咗青年軍，Marina係咪要抖抖先？

仆街啦搞咁耐
陣間拜狗過黎搶，班德國名宿齊齊發炮，kai 覺得你唔夠誠意
最後車迷乜都無，淨係滿褲都係精

有無咩球皇片 除左身型好做咩吹到佢咁勁

勁既巴塞就唔會唔留啦

青年軍佢咁嘅身型都係屈身體質素

好既，獨當一面既中堅收成期要成26、7 歲

睇僅有嘅球王片係撚波加長傳型中堅

但係一直傳緊巴塞要賣b隊啲人去套現

可能利華拖 想佢踢多陣歐霸

羅馬唔會續借Zappacosta
返嚟做左+右閘/左+右翼衛後備都好

Kepa 20m
Rudiger 15m
Emerson 10m
Zppacosta 5m
Barkley 20m
Michy 15m
Baka 15m
你用依d賤價賣實有人接
7個100m

冇飲水

搭單送埋飲水

賣撚哂依7條友咪
Pope rice tllm havertz 夠啦

迪加仲有用 要得傻子黎
其他是撚但 有人出價就say yes

咁可以賣天神

清倉價

要迪加唔要丹麥女孩好啲

其實迪加同蘇馬個硬件幾勁
不過個腦好撚大獲

成手蟹貨

好多干爸爸遺產

老老豆豆如果abraham odoi各值40m 又有人出價
賣咗去我唔覺得可惜
Mount stay
Rj睇多季

雖然咸的確態度唔好，但係第一年英超就入咁多球，絕對唔止咁嘅價

B8 40m賣唔賣?

我出埋機票酒店

佢係第一年踢強隊箭頭
唔係第一年踢英超

原來一陣有得睇英冠尼馬

Yes

最應該留嗰兩個反而 90% 同 92% go
證明大多數車迷都係弱智

Batsman終於上水

三個弱智偷偷留下負皮

巴舒係咪真名上連登

ching會唔會為衣狗改返首歌

已成廢人

沒有安～怎敢叫Chelsea
續約啦，不要去學雷斯～

Bats! Bats! Bats! Bats! Batshuayi~

如果咸係英超其他隊黎車就75m，係車放就30m

撚sir：sorry 佢哋非賣品嚟

列古隆宜加係落左bid?

撚狗out

留衣做個垃圾 長留不搵下家 踢波仲屎過巴 肯走嗎
巴舒就似垃圾 車迷一早狗化 前鋒太難找比他差

之前吹到好行果個angel gomez
去左里爾 free transfer

ching 邊間教會

195點踢波dub低頭搵粒波都難

跟n賓學

35m都賣

白禮頓好似一堆後防1.9x
welcome dunk

廢譚同大袋睇多季先啦

清左天神，包豬呢2個最緊要

有無人睇緊我車legend hector

睇緊英冠尼馬

Vvd 193

波皮都掂唔到

富咸點解放曬啲勁嘢落後備

撚伯真係英冠教練 d戰術又係前面3個焗 唔要中場
後面尻猜幾腳又大腳斬

譚狗都1米9x

係

想佢踢得細膩小小 但睇下下季點啦 今季啲人都搓唔起波

後面猜又話四大冇腳法 大斬又話英冠教練

michy batshuayi~ he won us the league~

富含個件似尼馬D喎

7號？

josh

而家後面猜到比中場咪又係回返後大腳斬 撚伯踢3後衛就係想咁

Man United willing to walk away from Jadon Sancho deal if they can't come to agreement on price. Understand talks are ongoing an he's still a priority target but fee and personal terms not agreed. Current valuation is 'unrealistic' #mufc

🚨 Jadon Sancho latest 🚨
⚽️ No fee agreed - #MUFC and #BVB quite far apart on valuation
⚽️ Personal terms not agreed - Man Utd wary of damaging squad harmony
⚽️ Aug 10 an unrealistic deadline - quick resolution unlikely
⚽️ Other options if can’t be done

other option會唔會係kai

咁我地買sancho

United will exhaust all avenues to try to get Sancho done. He is by far and away the No1 target - as I’ve reported for over a year.
But that price in this window is a big problem.
United reluctant to spend above £60-70m on any target #mufc

kai好似都above 60-70m

輸on9龍

120M轟落達屎/oblak到啦屌

黑鬼龍

咁無人估到佢會射，轟就無啲咁有球商嘅球員對上一個已經要數到林伯

賓福特升唔到 10m執隻英冠尼馬

英冠尼馬=英冠料

佢中前埸嘅球商打後

諗起 施治 歐聯比奧尼利奧 陰到個球

富臨今次會唔會又開水喉買水貨

又多一個我轟名宿做教頭
下年加定6分先！！！！！！

廢的

林狗係時候out! Scott sir ready

條中場控到波就唔洗中堅斬啦

咁英超級啲教練有幾巴閉？

啱啱發夢跳閘定綠卡，比黨鐵職員追殺，已經走到入商場再出返街，居然仲撞到個女職員，之後我即刻跳上架小巴度，跟住發覺係柒頭安揸車，佢問我對今季成績點睇

簡迪bb係黑人總監落架 關干地春事

More details about him

追撚含
其實佢表現點

唔洗咁認真
年年都有呢d所謂大清洗名單
邊會賣得晒

聽講好勁
D人叫佢英冠Van Dijk
下年可以留意下

以堆賣到3分1已經還得神落

都關佢事既
雖然佢prefer 尼恩高蘭
但Kante佢都有份拍版

Cheek should be fit for next match

鷹 any news on Reguilon

你答佢 好撚差

Kai Havertz changed his mind and decided to stay at Bayer. Chelsea is going to start the season with Ross Barkley and Mason Mount leading the midfield. #CFC

世三都無歌
柒頭安憑咩出歌

傳奇巴仔

睇落似無野發生

希望你tier5 鷹上身
唔要貴價廢人Chilwell

我又諗起上次對A查

覆錯

同球員摸底，Chiwell 肯遞紙就80m追到底啦

唔遞應該要轉target

佢唔會fit架啦

有冇人loop咗成晚男人KTV

啱音+過癮啫

啱音

瑪蓮娜(Marina Granovskaia)表示，每支球隊都有維護球隊強大既需要，亦是有職責所在。認為利華古遜為了政治目的，以轉會費為借口，宣布停止批准與Havertz 的轉會協定，是粗暴干涉車路士內政，車路士對此強烈反對。又表示利華古遜甘心停止批准車路士與已簽訂Havertz 的轉會協定，讓Havertz繼續未有機會代表車路士上陣，利華古遜要就此向法治和國際交代。

屌，日日隔一個鐘就入黎睇有冇kai仔消息

好辛苦

買飲水

ching
你等佢地歐霸收皮再睇啦

果段 我已聽到廁田把聲

應該話撞樣
同王敏德x Cahill 一樣

我到而家都唔覺得似陳栢宇

點解包輸可以吸經kepa唔可以

講得好，邊撚度似
安仔眼大笑容又charm

Nathan Aké to Manchester City is a done deal, confirmed.
Total agreement between Man City and Bournemouth, personal terms ok and medicals on next days.
Here we go! 🤝🔵 #MCFC #ManCity #transfers

Bye

ake投錯胎
如果係英藉 林狗一定買

比起教會歌算係咁架喇

點解會英國半夜confirm

萬一佢傷左就仆街

之後仲要諗有冇時間夾隊波

唉Ake

係咪有英冠尼馬

落力為你操 得不到3數
你決定要跟雷斯狗同步
他不懂愛惜你 我轟樂意操勞
停頓時間 看你在懸崖走路
撚伯放下你 只照顧自己
我這片苦心 無人讚美 還不敢 kai 口不能妒忌
對你好 無人希罕我好 全部 DLLM 原來你習慣他一套
從來沒有 愛我 奧燒清楚我知道
不必走佬 不做老襯 但願為你好
好 明明比阿妓更好 旁人都知我好 為何你又與他擁抱
來續約我 我信 有好心得好報
好人 似我轟誰做到

琴晚既表現絕對唔係囉
車路士球探所見到既「潛力」仲潛緊

睇完呢場波 富咸都冇變過 又係防守麻麻
只係對手唔夠把握力
對車應該入到1球 但車入到至少2球 開2.5大

賓福特幾個升班機會自己斷送晒

垃圾車睇唔上眼

下季長追車大波+富臨對家

幾肯定富咸又會做升降機

Chelsea is willing to pay more than €40m plus Ross Barkley to sign Declan Rice from West Ham United.

David Moyes is a big fans of Barkley and won’t block the door if Rice ask to leave. #CFC

Rice好似有d機

LGBT

今日marina就黎個零秒出手done deal reguilon

120m有幾unrealistic

bats撚有機會吸經?
Kepa場場正選又唔係吸經? 學費交撚足曬
Enough is enough, kepa out

誰輕輕叫喚我？

今日大家都靜左好多

睇黎因為幾日空炮，大家都已經冷靜左

希望上面位手足迷衣只係假膠

195 可以期待下

佢哋仲要換後防

迷安KTV

Chris Smalling意甲頂級中堅，換乜鳩？

阿狗拎完個盃 AFTV班撚樣d氣焰翻返哂嚟

正常既
連登班阿狗都係啦

由佢囉 當年棄豬sir 簽美羊拿卡都係咁串架加埋Ozil 15m Icon

Ca成日傷 真心覺得要執多隻翼做後備先夠用
但邊夠錢

英冠尼馬30m 買唔買到

英冠尼馬啦 升唔到班廿M搞掂

唔買Chilwell，買 Reguilon的話買多隻翼都仲得

Reguilon+英冠尼馬+Onana可能先80m

德國人真係麻撚煩

我地簽Kai狗又係傳足咁耐未done

獌簽sancho又係

琴晚睇左陣 真英冠料黎
麥思明仲好扭

有淨錢買rice la

做後備係咁上下啦

屈仔隻sarr都幾好其實
仲要聽講係阿狗target 唔知有冇得搶

阿狗又Sarr又安

利華堅持打歐霸 多蒙特就企硬收全數好彩RB唔係傳統德國球隊

班阿狗好撚易滿足 成日拎住啲保溫杯 二手價放大黎J

沙夏30m走得 要唔要？

release clause RB無say

老野 不了

你拎幾場full play黎睇先

反而鏝隻torres就好撚快同好扭 都係2xM

佢哋成個禮拜都J下年正選有幾勁 但望一望sub嘅人以阿狗嘅軍醫水平都唔知下半季淨返幾多人用

因為個個都認清真相
kai始終未官宣就係未官宣
拜狗主席話簽完sane ，除非賣人否則無錢，變相解釋只要賣到人就可以hijack kai
閘就死追80m chilwell, 拖累成個轉會
更唔好講手上成堆蟹貨散唔走

仲揾緊個波

好撚廢 琴日場波 吹大左

嗰隻真潛力 就算出返一樣價都唔夠鏝爭架喇

目前都叫有用過切同袋

華閪開倉大特賣 應該去執下平貨喇

哥狗買啲人 好fit佢philosophy

關歐霸撚事咩，佢地想車比錢ja

比足錢佢地即放啦

幾十m 買番黎都係錢 如果散到1-2件水貨唔介意買

但而家d 錢有限集中轟落kai 到 再睇下有幾多剩先決定都唔遲

你知撚狗又要80m 買捷狗架喇 無咩錢剩

Rice果邊有機過捷狗 肯用巴鳩加錢換

唔買捷狗一天都光晒 財政都鬆動返

有成首未？

但班友係幾好笑
復賽之後佢哋開live一齊睇波場場都有highlight俾人cap出嚟笑

登鵰未

老老實實 英冠尼馬買番黎都要借去中下游練下
如果唔係就好似曼件Daniel james咁進步唔到

獌po話Rice減到60M wor

Leeds 係咪接收Ayi
Ayi去跟返比爾沙daddy啦

25歲買嚟借
不如target過第件

佢24歲

巴囝加錢

白禮頓果場暴龍哥扮pepe, 最後死狗

咁我借青訓練得啦 駛鬼買返嚟借

贏完個杯唔high等幾時？
當時messi follow車ig都high佐好耐

唔似即插即用到
英超同英冠始終差好遠
用唔著就過2年賣左佢賺差價

其實又係死結，利華又話要打埋歐霸，李城又唔肯減價

講左成個月都無進展真心灰

鄰居Pepe都係25 80M真係on9
我仲以為係19 20幼幼
DLS 80M今季都買到Kai 啦

真係勁嘅25冇問題

希望流浪3-0了解左利華

CLS 車狗買個正常ge都要30m起跳
賣就10m起跳

我驚一陣買左返黎又變蟹貨

成季都睇唔出Ca用左半季適應已經識飛咁

我哋賣垃圾算係有一手
但係早兩三年真係買落太多二三線

愛記想簽音樂比利？

呢班人 要清2-3年

垃圾賤價放想個價去到邊
阿衣果陣未露底牌多仔咪肯出高價

家陣呢堆露晒底牌
你收得貴, 人地咪轉買第2個

離開意假就會變廢好似

Kondogbia

安76要咁多前鋒做乜
已經有calvert-lewin richarlison kean

仲有伊雲

好快又水土不服
敗走返意甲做球王

無人記得70M 沙夏？

今季30m 乍

Thank You My Dear Willian
傷口即將免疫再不怕
或者知道你在內疚吧 因此我會聽話
今天過後會說再見 謝謝你好
日後會這樣嗎 鳴謝你一手一腳
令我牽掛 Goodbye

睇佢踢意粉國家隊都唔掂
係離開拉素已經收皮

都唔吼lu

以前車仔冇培訓啲人接班 諗住買即食
點知呢家啲人身價暴漲

Kean好似入得幾球

巴尻+衣狗換算啦

後備多

同埋呢家太多一季球皇 之後炒到勁貴

把聲好洗腦

咁睇世三當年真係勁到仆街

原全唔洗適應，開季頭幾場扭到對而臭

大屎忽

干狗堆蘇州屎

回家吧

干地買落堆垃圾清一世都清唔晒

鏝城踩波車
個個都叫水貨特

Michy同有閪咸有仇口 唔肯去

又勁 又靚仔 屎比又大

就算培訓人接班，佢地都唔一定成到材

有Leeds 接收都ok架

DLS 80M今季都買到oblak 啦

25狗算唔算？

係咪呀

三姓家奴

接完班然後就走佬

仲要搞走會長

暫時得tier 5 source有講：列斯聯持續關注牙衣 車願意減價放售
鷹之前講過話michy甩唔到會續約
唔係好信會減價賣

所以呢家球會理念係好

loan with obligation to buy ok

呢家寧願唔買人 都唔買啲26-27歲一線尾二線頭球員

衣條友水份極高

夏薩特是誰? 香川真司才是真命天子

Pulisic Werner Ziyech
Mount Kai
Kante
Reguilon Giminez Zouma Azp
Pope

開季！

Buy:
Kai 80m
Reguilon 25m
Giminez 60m+Christensen
Pope 40m

Sale:
Christensen (In purchase of Giminez)
Bakayoko 25m
Batshuayi 25m
Emerson 15m
Kepa 20m
Jorginho 40m

仲有Rice

呢個fifa操作黎

最有印象係頭幾場 場場都玩後腳出波
個陣心諗 新仔嚟到踢得咁放 咁有信心

Ideal係咁姐
賣果堆 賣到三個人我都當marina神咁拜

Bate有機會debut

是旦啦, 反正都唔會掂到幾多腳波

金章安感動你 Willian太神奇

係真係一線尾ok嘅

介紹埋Livramento同Lawrence應該有bench

兩個都係右閘 前者身型好d
後者細粒d但技術較好 踢中場出身

Cumming應該都有bench

仲有個黑人中堅Simeu 搵唔到片
Anjorin就傷左

星期日用青訓踢？

又傷

買定主其他

對拜仁場波變左friendly咁

會唔會俾對面中場狎玩到心靈受創

開始有信心創造奇蹟反勝拜仁

我覺得對家唔會點搏，頂盡2球收手

是但啦 今次係真吸經

U18玩轉安聯遊樂場

梯隊全面進場
索性morris帶隊丫笨

Ok 沾狗躝 lawrence in!!

咪撚出簡迪
我唔想佢傷 其他是撚但

畀青年軍反cup 震撼過上年Ajax同12年

kai lei diu

All in 可以上車

班青年軍debut就KO拜
仲難過中六合彩

車B隊勁過A隊使閪買人

贏唔到唯有用精神勝利法
將場波搞到friendly咁輸6球都無咁樣衰

Cls 細粒到

遲啲佢同xavier踢波 可以企係到幫佢含撚

仲可以幫軌上樓
集資買kai

希望唔好出天神個豆腐佬
我驚佢踢完自殺

Xavier簽左？

拜狗應該留力打8強
5分鐘趁拜狗仲發緊夢先靠袋狗爆破先入一粒
完半場前拜開始急
Bate搶到Thiago波再直線秒搶咸單刀再入
下半場再趁拜谷晒上半場留返咸喺前面靠kepa長傳入多粒
最後死守到12碼Kepa做英雄鹹魚翻生慳返買龍錢

Bate 10’
Odoi 30’
Michy 63’
A. Daxxx 78’ (og)

出青年軍有興趣睇

呢場mitchy可以做隊長

Caba 應該正選

係都cumming

Xavier 18歲已經195 會唔會有機2米

Gilmour同bate有無米7

Yes,完場宣佈Davis完成轉會手續

互射12碼換kepa出黎，但卡巴叔拒絶被換出

完美結局

出cumming 打龍半場就唔駛睇

應該會係史上最趕客16強比賽

目測嬌魔米6都無

想睇bate喎我 仲有Lawrence

我google kante 1.68 gilmour 1.7
心諗係咪報大數架

Bats=德甲神鋒
Danish girl=德甲鐵衞
未開波都知掂啦

好！

出青年軍應該要準備多筆錢比UEFA罰

呢期d青訓做咩事
阿狗就成堆宣明會
我地就成堆矮仔

歐聯可以擺12個後備

Kepa Caballero Cumming
James Lawrence Livramento
Christensen Tomori Rudiger Zouma Simeu
Emerson
Kante Loftus-Cheek Kovacic Barkley
Mount Odoi
Abraham Giroud Michy Broja

受傷：Azpi Pulisic Pedro Gilmour Anjorin
停賽： Alonso, Jorginho
應該唔踢： Willian
唔fit但會入到名單： Kante, Loftus-Cheek

數極都差1個後備 擺唔夠12個

現實：波皮都掂唔到

註冊左入名單罰乜鳩

漏左Bate
咁應該係呢23個

Kepa 1.86

ian maatsen冇入名單咩

林狗自己入埋去

好期待
聯賽杯lineup打歐聯16強 睇幾廿場都無一次

當年拜主場都俾阿贏波光榮出局啦
贏3球洗同你去盡咩

預計名單
Kepa Caballero Cumming
James Lawrence Livramento
Christensen Tomori Rudiger Zouma Simeu
Emerson
Kante Loftus-Cheek Kovacic Barkley Bate
Mount Odoi
Abraham Giroud Michy Broja

Love post topic = 真青春風暴

青訓一嚟就踢歐聯

等陣撚伯排個343 拜hea住踢你個中場都唔夠佢搶啦

Welcome Xavier Mbuyamba

半場傷晒，下個月就開季，當fdly打未算，用多兩個主力都驚佢傷

Azp同美隊有冇講要休幾耐

希望星期日係我最後一似睇343遮醜陣 同埋MM打翼

*隊

冇辦法喇，惟有用佩斯寶大法啦

應該唔會出豬sir掛 風流波
同埋無wing sub

無朗多數打返四後

RLC——㺂——Odoi
MM——K7/K17——巴鳩
E33—Zouma—R2—RJ
————Caba ————
最合理嘅陣

2合回加埋唔輸過10球當贏咗

揸住呢個陣反cup到抵你發達

佢應該唔合資格
車岩岩又無幫佢註冊

反而拜仁加左兩個新仔 Abi同Musiala
呢兩個都係車路士搶返黎 果陣簽唔到Odoi就搶其他人

emerson竟然臨走都有場正選踢

點估到Azp會傷

呢個陣，入到波加輸唔多過5球，我收貨

睇拜係練兵定all in la

多仔要個陣唔賣 真蝕

放青訓啩 橫掂都輸

叫咗你睇少啲動漫

車迷真係高要求 竟然入波先收貨

每次當苦惱失意 漆黑的K房裏圍住
喉嚨呼出 每個生字 這歌詞 原來碰到他痛苦處
要吐苦水也許我不願意 瀟灑分手裝作太輕易
然而啤酒 仍苦得相當諷刺 讓我關門 利用咪高峰哭喊幾次沒有安 怎撚算Chelsea 做阿狗 出走學地雷斯
我屌你老味 Willian Borges 撚伯特唱出我的情節
沒有歌 怎敢說心事 受了傷 點首更絕情詩
你的背包讓我走的好緩慢
陳奕迅那首歌 是唱的他自己
沒有歌 做人
只懂苦撐怎去遮風避雨

點都出odoi RLC 呢啲英超後備先嘅畀人炒10球真係會好柒

咩啊血(自己嗰啲)洗安聯吖嘛

走去邊先

一陣講點解michy無去多蒙特

吸精都無佢份啦
快躝

Cummingd球皇片幾勁
起碼近門頭鎚有反應先

山曹加盟曼聯的傳聞鬧得熱哄哄，紅魔中場連加特最近更「火上加油」！

連加特（Jesse Lingard）接受《SPORF》訪問時透露，數名曼聯球員跟山曹（Jadon Sancho）早已是電子遊戲《Call of Duty》的「機友」：「華舒福、班頓威廉斯、普巴、山曹，我們不時一起打機。至於我跟丹尼爾占士就每天都玩。」

曼聯希望從多蒙特羅致山曹的傳言已經傳足一季有多，轉會消息極為準確的意大利體育記者Fabrizio Romano周一爆料，指紅魔跟蜜蜂兵團的談判已經進入另一階段。

曼聯因為財政受新型冠狀病毒影響，所以不願意一次過豪擲1.08億鎊，將提出分3期付款，先付出6300萬鎊，在未來數年才先後付出2700萬鎊、1800萬鎊。多蒙特有興趣，但未答應。至於山曹的合約不成問題，很大機會簽至2025年。

傻閪袋狗「陪人」玩FIFA，人地最鍾意玩COD呀

我驚血都冇

我諗點都走到掛 假假地意大利正選左閘 啲意假隊實會有興趣

一定出天神蘇馬架喎
AZP傷 迪鳩上場咁樣撚狗一定bench

改造佢做新卡吐

一分鐘換走佢向佢既一無是處致敬

意假最大問題係無錢

比人搶完仲要即刻出場showoff比垃圾車

意假出到15M都偷笑

屌你老母 臭閪安要走應該開心先係

係乞衣

幾十皮

佢都係嘗試下做agent姐唔好笑佢

幾時先kai到飯

Michy stay

D廢柴都走去做agent留住個位係車
佢又係咁，迪加又係

可唔可以唔好出簡迪

我唔想佢又傷

夠贏啦

哭能咗最能壞嘅大袋去到嗰邊都冇人理佢

Michy無簽Dortmund原因：

因為錯失左Lukaku同De Bruyne後令油王傷透心，佢吸取左教訓之後，親自下令高層係Michy單deal唔准落買斷條款。

不過多蒙特季尾仍然想買斷，但由於車路士管理層同球探團隊對Michy評價好高，所以向多蒙特開價至少50m，多蒙特覺得唔值就無買斷。

除左管理層對Michy評價高之外，另一個原因係因為球會知道Conte準備離任，認為Sarri會重用Michy，但Sarri睇左Michy幾日後就叫佢可以走得，之後就借左去Valencia。

Dortmund CEO Hans-Joachim Watzke:

"We tried our best to get a permanent option for Michy Batshuayi, but it was a no go for Chelsea,"

"When Roman Abramovich says 'no', it's a 'no'."

油王

油狗躝

沙利識波

笑撚左 我轟出球盲

到底隻bat要幾撚無腦先可以幾日就忽新上任領隊趕走

又係球探累事

以前沵用嘅前鋒都係勁野佢一睇就知咩級數啦

屌，笑撚左

本身35-40m 應該可以甩手

油狗
球探又再放伏

好彩沙爹識波

阿姨呢種高不成低不就，快d落中遊踢啦

但由於車路士管理層同球探團隊對Michy評價好高
又係呢班契弟

呢班仆街

一日唔清算班球探 都會繼續有水貨

煙鏟幾日就睇穿呀衣冇料
撚伯揾佢打撚左半季 好彩豬腦爭氣

沙利睇幾日就識穿衣狗呃飯食，撚狗足足睇成大半季

班球探入平行時空睇波？

班球探死十次都唔夠

佢都係聽球探同總監支笛

事實証明沙蛇->撚狗

The athletic 原來今日先一週年

我去做好過啦
收佢地一半人工
剩係睇住fm 做人都唔會咁柒

球迷睇幾場都知佢咩料啦

以家Cech上任應該會好啲？

"When Roman Abramovich says 'no', it's a 'no'."
點解睇落好似d意大利黑手黨大佬講野咁 好霸氣

Marina幾時血洗球探部

體育記者界01，用無限金錢挖角

當然評價高啦，佢地話要買既
干地都唔識亞衣本身

霸氣地做戇鳩決定

拿拿聲拋多一億出嚟跟機鏝啦

油王經歷左咁耐 都唔搵班廢柴球探開刀 真係英超善堂黎

對上一個球探睇中又真係有料既係咪已經數到去比利時幫

好似話而家big name都係施治+撚仔去度買邊個
不過班scout都仲係弱智仔

同埋lkk 同迪布尼最大問題唔係加唔加買斷條款
個問題係你都唔俾人出
你唔俾人出，俾你買到c朗都無用啦
到底幾on9先覺得個問題係條款到

俄羅斯黑手黨

老老實實 HR點請人
成日請埋堆垃圾做球探
教練團又成堆廢柴

沵

K7

God father

其實班球探真心勁，準繩度高過燒山，係閪女人唔識用

係嗰個球探有料

呢d唔算啦 係李城贏英超已經成名

其實安都叫柒duel
當年幾千萬買個俄超料
踢左兩三季仲係咁柒
係近年d人走曬先覺得佢ok

打起咗係人都知佢勁啦屌

不過唔知K17係點傾返來

輸出主力幫其他球會打拼英超19隊都係靠我車開飯

退咗休

用切 踢走衣狗 買佐
已經證明佢SICK BALL

切真係畀油王害死

諗起班柒頭球探聲稱一直有關注hazard 但本身已經響哂朵

都係撚伯SICK BALL
帶走MM ，唔係一早比人踢走左

世三個時係人地揀車 唔係車揀人

Ake無撚辜啦

咩 SAHA 賓白呢D 陷家產
係咪SCOUT 度出來

沙爹

油狗 D 睇法
同FACEBOOK D ON9 仔一樣
吹奏衣狗 ，比佢吸經

都係車區高汁 ，一早吊9衣狗

我覺得安好撚抵

馬達根本吹大左

後期買個班舒爾尼，沙拿，大盗一個二個踢到碌撚

KDB當時直頭做6th choice ，買唔買安，摩狗都唔會用佢

所以唔覺得買安令其他人少左機會，亦覺得安物超所值

沙sir要球隊踢傳控
Giroud Morata岩佢風格多d
Michy有波就轟埋佢

Michy 絕招: 轉身射尿

Morata適合草地滾球

zaha前2季就傳緊 肯定係班傻閪scout

呢個真係勁
黃金一代中前場買哂

然後走哂

fm都準過班球探啦
d咩dllm fm又廢
以為佢地眼光幾獨到
點知係真廢

Dllm 有得賺

球探部係咪同隊波有仇

果兩年買人真係準到
AZP 雞曉 夏狗 古狗 唔訓 沙拿 LKK
以加果班垃圾球探真係廢到

fm其實好準下 d妖人真係好多成到材

馬達都吹大
佢車mvp再加靚stat都會吹大咩

睇名啦

安去阿狗3+1合約？

準鬼咩
個base咁大
墨西哥雙妖妖左咁耐
國都出唔到
近年d -9.5 -10邊個打起呀
獌聯三大-9.5-10
無個兌現到
李城個耶利是文又係-10

分享一個笑話

車路士球探

Cls mata 都吹大
屌你老味歐洲助攻王又吹大
真係入多黎一陣都俾d智障傳染

未confirm 有source話可能等米希走左先deal

老鼠嚟

Barkley>Kovacic

安今年係咪32歲

好多懶嘅球探都係靠fm揀蟀，我以前都係靠fm認識英超以外嘅球員

Next week好似

條撚樣轟閪到咩

自己嘅頭

用馬達做主力年年未落場都知要幫鏝城含撚

比yaya de john 撞到無啖好食

佢拎mvp 係因為蜀中無大將

佢既數據好撚多歐霸刷返黎

佢係有料佢應該可以carry 曼聯

但事實去到曼聯一樣表現不如意

摩佬買kdb 我覺得抵屌，但事後睇返，佢賣mata 係佢做過最佳既決定

轟自己個頭

踢到36歲 咁轉去阿狗都合理既

前場除咗美C 好少去到呢個歲數 雖然豬sir都3x 不過續一年

Kai 已經係人版
記得好多集之前 grealish 已經係妖人

都係個句，要更上一層樓賣馬達重建係必然

用馬達做主力一世都唔洗諗贏英超

你條傻閪真係呢
踢歐霸刷返黎
打一大段野就啱我打夠一千句屌你老母俾你啦67
收皮算啦

老鼠嚟 唔洗理佢

我知
當狗撚幾好玩

佢似特登misinformation引人屌佢陪佢玩

［img]

英超得12個助攻

你個網計埋補射同12碼

吹撚大到

邊個撚緊邊個都唔知

慘啦我俾人撚tim好撚7呀點算好呀

馬達真係好可惜
佢同施華都係華倫出身
當年1213果時仲同fd講緊佢同施華邊個最佳
點知今時今日
施華可以話係man of the decade之一
馬達影都冇埋

Silva 係高 mata半班

睇埋big chance create，今季安打唔足都係少歐洲助攻王2個

根本mata 既作用就有限，同期西班牙中場Silva,小白，Cesc 甚至Carsola 都屌打佢

但佢條命生得好，跟住年老傳奇車捧到個歐冠上到神台

佢等緊你撚
唔好嘥時間覆我

馬達繼續留係車都唔見得會有咩好突破既發展
畢竟之後都係踢防反波，除非跟沙狗，可能有d睇頭
事實摩狗真係賣左就拎到冠軍，而馬達就除左岩岩過去果排，之後就沉足咁多年

全盛西班牙中場
Iniesta xavi silva xabi alonso top tier
Cesc carzola martinez mata second tier

又要多謝沙利成季比人叫fuck off，歐霸+第三，打起切同袋狗，簽普狗，留低傳控種子，冇拆骨冇玩閪爛隊波，根本上季你比邊個教都冇可能高分過利同鏝，真心冇嘢好屌

車路士球探真係不如我打開個FM data base睇

馬達打左兩季半車仔 英超18個入球27個助攻
柒頭安打左7季車 英超先得37個入球 33個助攻
柒頭安就真係條命生得好

煙剷足球遺產遠遠超過干狗

普係marina簽嘅

干係負資產

沙蛇有俾意見話好喎

Hazard overrated 入波少
Kante overrated 矮
Cech overrrated 爆頭
Terry overrated 朋友妻
Lampard overrated 對家名宿
A cole overrated死左腳
Drogba overrated 英超入波率唔到0.5per

岩唔岩聽呀傻閪

佢唔係話自己都唔知呢個乜水？

印象中沙蛇好似唔係想要佢 利申：印象

我記得都好似係咁

How about Barkley and Kovacic

鷹咪講咗沙爹有見過佢傾過計

安既能力數據反映唔到

馬達有無安既戰術執行力同可塑性先？

而且我一直都承認安係2線料，無吹大佢係咩咩歐洲乜乜王,世界級中場

最後我重申一點，我迷馬達，當年舊登我勁捧佢。但事實話比我知車仔要更上層樓唔需要佢

同車依家重建唔需要安一樣，甚至安肯續兩年約我心底都唔會支持佢留低一樣

負資產? 個堆垃圾咪係閪女人塞俾佢要..
宜家車仔3後防既基礎咪又係干地留底
唔記得干地起碼留左個英超冠軍?

陰啲陰啲又反安佢起碼走之前都回光反照先啦

Barkely and kovacic overrated 棍撞棍

Zappa emerson呢堆雖然係plan x佢有份俾名架
Baka drinkwater佢仲要係點名要

Pick up Kai on the way back to London

沙利有同美狗+佢爸爸見面傾計

又loop干狗被逼害
維穩鷹講左咁多次總係有人出黎幫干狗平反

佢堆貨有排清 累撚死人

干爹三後打法始終對大球會唔係一個長遠方法有致命弱點 例如wb後大量空間 沵又勁到可以一季tune到隊波有傳控低（中場由K7 轉K17 J5一定有大效果） 上年只係差一個把握力好嘅前鋒
後防由干二完話換講到今日 當時C4 R2的確對版 但完季之後C4輸疤之後變咗傻仔 R2傷完之後都柒埋
今季撚伯接手就係沵留底嘅基本盤 如果唔係轉會ban 後防應該可以補強

油王識啲嘢

閪女人買人買到Plan x 入干地數唔入閪女人數?

比利時幫咪 hazard michy Tea煲

記得之前鷹話過係沵有份扑鎚

淨講右閘
Walker OX Danilo全部唔so干狗
最後交個踢過意甲嘅zappa出嚟然後話西女人塞俾佢

干二果年唔係仲有黑人總監搞事咩

Walker ox唔想跟你干狗踢西波你可以點

樓上雖然講左好多沵嘅優點 但係真係好撚柒悶 係咁係禁區外傳黎傳去 又唔起腳 個時都係有夏神睇下佢點一扭幾先好啲

到依家都仲依賴緊343
唔好講到3後係錯先啦大佬

沙狗任內幫隊波改踢法行左一大步，無亂使錢，買唔到佢d target都照食隊內d廢柴，賽後無blame球員，一季光榮離隊比車狗屌到地底泥
干狗買埋成堆垃圾，去到第隊都一樣咁既操作，青訓極少機會，勝利12人用足全季，趕客3後衛嚇走幾個球會target，反而可以比人吹奏

計埋走左嘅KDB LKK

講悶，
干2對鏝城個場我想死添呀

我最記得張伯倫sky sports報埋fee agreed但都係過左利 話唔想跟干地踢wing back

要講迫害干狗數嚟數去都係lukaku一單嘢
之前鷹已經講過干plan a唔係天價就係老嘢一係就唔肯跟干狗

無話三後一定錯 只係簡唔中轉陣出奇招係ok

Plan b morata同plan a bakayoko踢成點

干趕客 有堆plan a唔肯跟佢
如果閪女人跟足佢堆plan a入貨，球會而家應該碌柒，重建遙遙無期

今年國米咪跟佢個list八九成 咪又係柒柒地今次仲夠膽屌支那主席唔係意大利無溝通

我認同沙狗份人保守又唔夠料，比沙狗教多季肯定碌撚
一季結果論，保住歐聯位，有歐霸，帶起袋狗切狗(雖然係被逼用)，沙狗係車係成功，唔係敗走。

啲Plan A係一線尾二線頭高薪準廢老

邊有人估到女人達咁柒擺喺今季買都仲fit到買後生仔嘅方案

都要有班球探推薦幫忙
如飲水 藥鳩 班垃圾球探都有份推
一日臭閪仲唔炒以班球探
都只有靠高價買人

今季疤咪就係咁

奧邦拿 洛蘭迪

迪斯高 vidal

其實柒呢就唔柒嘅 差祖一分得失球仲要靚仔過佢12球 但係佢個人就一定有啲問題 咩要個球會點公開撐佢點讚佢做過乜 屌你打份工 做得好應份啦

起碼都叫圍住對面個禁區猜 我哋對阿 連運過半場都有問題

Our story: Bayern want to sell @JeromeBoateng this summer. Boateng wants to fulfill his contact til 2021 und would whish to extend it. no negotations or offers yet @SPORTBILD

Welcome boateng 德國龍骨

尼恩高蘭係kante plan A

遲早得罪人多 不過國米個陣好過當年佢係車嘅list

拜狗籌旗買Kai

老鼠又改名

de Visser仲喺唔喺車㗎

干1係值得j
干2真係難啲護航
仲有沙sir堆plan a to z
跟足嚟買就柯撚

Done唔到deal 又要靠內戰推post
不愧係我熟悉嘅車區

保定回撚哂溏啦

即使係搞得好柒嗰單盧卡古，結果論睇返如果嗰時嗰個價買而唔講價嘅，宜家都應該蝕到仆街

由防反過渡至傳控, 後場buildup過程完全唔易，至少去到今季季中都有作用
買人有作用，無搞事拆骨 真係無乜特別野好屌

kai今個星期都唔登鵰就9成比拜狗搶

女人達原價放到當佢嬴

迷干真係仲硬頸過佢契爺
鷹已經三番四次出嚟講返當年干二嘅轉會來龍去脈
死都要話當年買嘅嘢干狗全部唔知情
仲有話依賴緊佢3後衛仲好笑
唔講以為今年搶四係因為全部變3後衛拎分返嚟

Kai想出國多過留喎

唔知係咪有啲巴哥情意結 硬係覺得佢黎車會好撚勁

佢去獌唔知點解越嚟越肥 鈍哂

仲有件廢龍kepa筆數

話依賴緊3後衛就係迷干？
非黑即白

無可能長期打343
復賽後幾場3中堅只係因為毒撚傷+撚狗唔識教防守嘅遮醜布

而家個問題都係利華身上
拜狗真係一野撻哂80m出黎嘅利華實up頭

屌你車仔好似終國咁

昏君 油王
閪太后 MarinaBB
宦官 球探
庸官 教練團

執柒左佢啦屌

咪同摩狗一樣囉
短期全隊一心爭冠咪好地地
教得耐少少所有問題都會浮出嚟兼留低一大pat蘇周屎
事實證明就係干教邊隊啲問題都會繼續出現
當年炒左佢係球會史上其中一個最好決定

打得咁好都賣

Pulisic爸爸

We obviously met with Sarri for quite a long time,”

“We had a chat with him. Christian got to meet with him for a bit, and it just felt good.”

比利時幫係黑監功勞

遲d講下
唯一有料既球探

但我就真係唔知邊忽叫做依賴3後衛

得個80幾歲有料
高層其實有冇考慮過搵過班球探

Sarri話對Pulisic單deal唔知情

佢只係講緊 報價同合約談判果part

迷干有功就入干地數
有錯就入西女人數

其實教得轟既咪個個都差唔多 短期1,2季內實好地地 一留得耐就岀問題架啦

籌旗hijack Kai

Lukaku , De Bruyne就留唔到
最垃圾果件阿衣就留住左

干爹咁嘅脾氣教球會實死 得國家隊任佢揀人先得

所以而家撚仔咪要由更衣室整頓開始

班傻西係咁笑sorryball
但事實沙sir留低左佐 高 普呢3件
已經屌打干狗遺產

Thiago 仲未賣到 驚乜 拍定手先啦👏🏻

The athletic出左篇長文講Willian
又有d內幕聽
有part講同干sir不和原因

請說

咩不和啊
純粹我部電話有人亂玩姐

bye bye得啦Kai

古有盧卡古 今有夏維斯

老老實實佢踢走雷斯果下我舉腳贊成添

好彩marina閪唔曬冇買佢啲target咋

沙利兩大錯誤：留Odoi + 借西瓜
令前者成為rapist + 大傷成廢人

去拜可以身價上咗80m

引戰鷹
兩大內戰核心安vs干地

上季結果論嚟講無入錯貨

借西瓜都好過用衣狗啦

閪女人都要屌啦

根本成件事就錯

冇佢冇歐霸 點都要比credit佢

點屌 即pay100M喎 其他位唔使買人？

Willian enjoyed a positive relationship with all managers apart from Conte, there had been problems since the 2017 pre-season. Conte caught Kenedy yawning during a team meeting & berated in front of the entire squad,Luiz stood up to defend.[Athletic]#CFC

話說有次Kenedy係team meeting恰眼訓
干sir當面鬧爆佢
Luiz出聲話返干sir
之後干sir就同Luiz不和
Willian撐Luiz同Kenedy
所以同干sir反埋面

我覺得干地就算拎英超

佢果兩年都算係車路士歷史上面既大倒退

咁老實講用人方面明顯sarri好好多 講真佢算處理得幾好 kepa果單野係咁易做下樣拆掂左 又肯比機會 當然sorry ball有時係睇到好撚燥

而家俾隻富咸蘇格蘭狗揸旗

雷狗

kenedy 呢D 廢人真係麻煩多多

傳奇堅狗累事

抵鬧，班巴閪狗唔鬧唔鬆化

依點我唔怪干地

永不錄用巴閪仔

清Luiz真係撚仔一大德政

老老豆豆唔係死追捷狗80m
一早dum夠100m比kai啦

唔講以為係小學雞日常

當時如果留唔到大袋，煙剷更加俾人屌添啦，唔肯用搞到我轟歷來最強青訓要走點知而家又屌佢好留

巴閪幫特別麻煩 躝喇

好大機會可能五年之後睇返對上一次攞英超就係得個次

最大倒退一定摩二

巴西幫

呢度有人撐佢係反共戰士架

100m 不如爭辛狗
講笑
100M就真係有少少over budget

派狗同撚狗 兩條傻閪

撐佢嘅同佢個名一鳩樣
堅 離地

@FrankLampard_BB 點睇
撐反支大將軍傳奇堅尼地 定 撐干sir

一個就賣撚走曬條骨

一個就買到成間屋都係垃圾

屌你老母

近4場都用，決賽都廢時轉
咁都唔叫依賴
你係要上綱上線以為講到個前4用三後贏返黎隨便你

巴閪仔多水貨
打得起又變麻煩撚
得一個又嫌冇同鄉
有一班又玩排外
呢個咁閪嘅民族真係要永久black list

我以事論事

呢單野一定係傳奇錯

有前科驚到車迷子腳震

干爹啲遺產唔知幾時先變得番錢

得西甲先啱佢地

恰眼訓都唔屌得
巴閪狗惡能到

迷干：干狗拎冠軍 沙狗有咩

啲垃圾一定賣得出，係睇幾時賣同幾錢賣

kdb 呢啲級數你有200m 都買唔返，無呢啲球員好難爭英超

傳奇堅尼地自己恰眼訓就得，去支那又笑鳩保安訓覺

迷雷契家佬點算

又要開新po了

呢單野應該只係導火線，應該平時班巴閪幫都已經好不滿

小小野都唔受得
唔怪得依家隊波一落後, 成隊塊面仲慘過全家空難死

依家車仔多套陣可以轉 唔係干地留底?
個年點都要買人黎頂正選位/後備...根本去到plan x 咪又係焗買..咁樣唔係塞俾佢?
邊句有講過「干地全部唔知情」 「依賴3後衛」宜家作文呀?

當年連續兩場三更半夜睇干狗hea教
畀般茅屈狗大炒 呢兩場夠干狗落地獄

可能泰利走咗之後雷狗覺得佢係最大嘅 所以玩嘢 女人達啱啱來個陣雷狗拉埋安係酒店玩鳩佢 用水兜頭𣺉佢

最經典對鏝果場呢

仲有個哥狗都係半個巴閪幫

更衣室毒瘤

我衣就唔同啦 淨係玩海綿寶寶

以前又咪要睇班大佬面色，不過以前個堆係一線，呢堆得二三線咁解

前一年雙殺鏝 下一年都輸波睇人搓波 dllm

Kai狗done deal 未屌你老母

復賽後有前4好明顯係靠前面3個美豬安>>>三中堅
仲有毒撚傷，林狗唔用佐狗打單防中先轉3中堅

Work from home 好撚悶

有無新話題

咁你契爺想要嘅plan a唔肯跟佢之後唔買plan x可以點

仲唔係前一晚雷同安逼堅尼地睇鋪 心有愧疚

用佐狗打單防中 456都唔夠你輸
隊隊都識搵人去迫佢

上年先開鋪

玩fm佢能力爆哂stat

每年退休一次

咁老

等我cap篇文比大家睇 好多重點懶得翻譯

講Gerrard曾經說服Willian加盟
車路士11年已經bid過安
安點解想上車
熱刺體測事件
Green, Ivanovic同Rudiger, Cahill接受訪問評價安
安既性格同生活
Mourinho, Conte, Lampard對安既評價

毒傷佢用343其實冇得怪撚伯

但下年可唔可以買返個防中頂毒

老老柒柒，後防咁撚樣，毒傷諗住佐高叫做有少少防守力先出黎頂住個中場，但其實根本係要343加毒先守到強隊
繼我話與其343堆人頭不如用返433全攻輸得冇咁肉酸
比四大中堅受多啲壓力一係吸到經進化一係出多啲醜逼油狗課金好過

你教波就垃圾

唔係佢揸數，依家車變撚咗老人院喇

哭左。

CALVERT同KEAN都廢的

又維穩

前者唔算廢喎

成日把握唔到機會

卡華利雲=愛記㺂

堅離地係打喊務 唔係訓著喎

Btw too long but read thx

解決所有問題方法：買kai

成場鳩足89分鐵
有一分鐘會入波咁囉

成唔到才都起馬站得住腳

事實odoi變成最強rapist

我覺得佢幾廢
成個摩拉達咁
但愛華頓正前真係冇人用
一打打足兩三年

yes,不如撚狗玩fm先啦
撚狗唔好做啦

又有得吹奏閪女人 on9

留住安吧！ 留住安好嗎~~~~!
告訴安簡單一句心內話
告訴安若要安留下！

想念安了

成功爭取轉會費
但條件係唔可以係tv亂講野

扭計成功

國米一路以嚟嘅計劃都係跟住干行
如果突然間換人都有排煩

撚尻啲支那人幾好

想講好耐
干爹真係好有港女風範

干狗真係cls
Anyway快手帶走艾馬狗先

安能夠 安能夠
我知安 能夠

咁堅狗笑鳩支那人訓著係因為比干狗鬧完，所以意氣用事小學雞咁出ig post笑返人 ？

但是安永不要在含糊境況下
利用阿跟車的變化

仲未有轉會新聞J

如果國米出80m買簡

你地支唔支持賣？

支持：

反對：

歐霸都開波
預左要過埋歐霸先

安能夠 安撚狗
我知安撚狗
他在撚狗林狗多於一切

中国人竟然屈服係意大利佬之下

鄧炳強中武肺係咪真？

後防可以加強幾多

老實講kai有冇機會甩碌 定你都仲係好hopeful

意大利咪外國支那人囉，最認識支那

唔係吹奏，事實係干狗啲target比佢揸旗隊波真係收得皮
不過佢啲target唔啱球會理念，所以係咪閪女人揸旗都唔重要，球會都係照ban

干地仲有任務在身

幾時買埋佢啲親信 阿銘 zllm 艾狗 baka呢啲意甲球玉

沵季前賽嘅事

贊成反對都冇用啦,賣完都係唔會買防守球員繼續放題

17年嘅事嚟架喎

歐霸之後一字排開

如果喺其他隊咁做，一定已經被兜出去

又好大機會拖到英超開季都埋到班

好多人支持賣簡狗

所以連登班識波帝到底明唔明點解班professionals players/ coaches 個個都想要安但佢地淨係叫躝

又推咁快

都唔夠呢個多啦

No Arsenal player comes close to matching Willian's stats for chances created in 2019/20. The Brazilian averaged 1.7 chances created per game, ahead of Mesut Ozil (1.4), Bukayo Saka (1.3) and Nicolas Pepe (1.1).

Overall, Willian created 76 chances in the Premier League - the seventh most of any player throughout the season - and also contributed with nine goals and seven assists. Impressive stuff.

安

迷安準備拉隊過阿

the athletics真係好抵睇

今晚迷干有得捧場，凌晨3:00睇國米對基達菲

國米Skxxxxxx

基達菲堅狗同Cucurella(車左後衛同左中場target)

PES流出左

快手帶佢哋走

反而想睇 出傳奇巴同 bats 就寧願訓

咁都得

英冠尼馬

Fm球探炒靜佢

睇完編報導好想subscribe
thank you 安

安

默默耕耘
最佳綠葉

25安

[我屌你老味 willian borges]車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

994

995

996

997

998

999

1000